---
layout: page
title: JASYP '18 - Patrocinio
permalink: /jasyp/18/patrocinio/
description: "Patrocinar las JASYP '18"
image:
  feature: banners/header.jpg
timing: false
share: false
---

![cartel_privacidad_etsiit]({{ "/assets/images/social/tags/banner.png" }})

Las **JASYP**, al igual que todo lo que hacemos desde **Interferencias**, lo hacemos *sin ánimo de lucro alguno*, simplemente lo hacemos porque creemos en nuestros ideales y consideramos que muchas cosas que a nosotros nos resultan interesantes o necesarias conocer, también puedan tener esa consideración por parte de otras personas.

Esto siempre presenta un problema, hay unos gastos que al ser pequeños podemos asumirlos (como puede ser el coste de nuestro servidor y el dominio web), pero hay otras gastos que nos es imposible tomar (alquiler de espacios o correr con los gastos de invitados para nuestras actividades).

Para el tema de espacios, hemos tenido la suerte que siempre hemos contado con el apoyo absoluto de la [Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática y de Telecomunicación de la Universidad de Granada](https://etsiit.ugr.es/), y aunque eventualmente hemos realizado eventos en otros espacios (y tenemos en mente que esto vaya a más para poder llegar a una "audiencia" más amplia), y seguimos teniendo problemas para realizar actividades en horario no lectivo (lo que sería especialmente interesante a la hora de realionarnos con personas con responsabilidades laborales, y que además es posible que tengan que desplazarse), esto es algo que en menor o mayor medida hemos podido ir solucionando.

Al igual que siempre estamos interesados en colaborar con diferentes comunidades de diferentes puntos geográficos, sabemos que no siempre es fácil asumir el coste del viaje y el desplezamiento. En la edición del año pasado contamos con el patrocinio del [Colegio Profesional de Ingenieros en Informática de Andalucía](http://cpiiand.es/), pero por desgracia actualmente no contamos con la suficiente solvencia económica como para poder hacernos cargo de los gastos que implicaría el traer invitados o simplemente personas que quisieran participar en las JASYP.

Es por eso que también buscamos patrocinadores que nos permitieran hacer frente a los gastos que serían necesarios cubrir para facilitar la intervención en las Jornadas de todos los participantes sin importar de qué parte del país sean; ofreciendo a cambio la visibilidad y repercusión que tendrá el evento a nivel internacional gracias a la implicación en las redes sociales de los grupos y asociaciones amigas, así como en la prensa provincial gracias a la mediación de la Dirección de Escuela Técnica donde se realizaran parte de las Jornadas.

Actualmente hemos definido cuatro niveles de patrocinio:

- **Cyberusuario (100€)**: este nivel consta de mención y agradecimiento en nuestras redes sociales, así como publicación en la página web en la sección de patrocinadores de las JASYP.

- **Cyberdefensor (150€)**: además de lo descrito en el nivel anterior, también incluye que el logo de este patrocinador aparecerá en todo el material promocional y cartelería del evento.

- **Cyberactivista (200€, limitado a 1 patrocinador)**: aparte de incluir los beneficios de los dos primeros niveles, pasará a ser patrocinador oficial del [concurso de arte]({{ site.url }}/jasyp/concurso/).

- **Cyberguerrero (250€, limitado a 1 patrocinador)**: aparte de incluir los beneficios de los dos primeros niveles, pasará a ser patrocinador oficial de la competición **Capture The Flag**.

Si quieres participar como patrocinador de las **JASYP '18** o tienes alguna duda relacionada con las Jornadas escríbemos a [jasyp@interferencias.tech](mailto:[jasyp@interferencias.tech]).
